下一次物資請包括埋屎袋

每人一袋集腋成裘
掉到佢地全身都係
冇得沖涼又冇得換
殺傷力又冇咁大
係比較冇咁暴力而又解決到佢地裝備充足呢樣問題

首先要屎加適量尿溝埋
用兩至三個袋裝 打死結
到要用果陣隨手一掉就搞掂
又可以遮左佢地既眼罩 擋視線

共勉之各位

用長繩綁三角鐵馬
我見有啲推完出去就掉左 好浪費
只要有兩條長繩綁住鐵馬
推完出去之後
由後面既人拉返返黎
前面既人慢慢退
就可以保存好進攻防守既工具
又唔會突然冇左一兩個三角鐵馬令防線崩口
覺得可行既推比更多人睇
共勉之

邊個會運

用氣球會唔會更好，易爆啲

雖然我覺得冇咩可能真係有屎
但如果真係有的話
鐵馬淋屎點睇？
要清路障無可避免要接觸到路障

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

呢類野要就地架喎 運真係 唔係太好

人哋搵水炮車沖一沖就冇啦

用臭彈好過屎啦，又唔會臭親自己友。

臭魚？

每人黎果陣拎一袋其實唔難
之後集中放係物資處
開戰每人去拎就掉
簡單方便又大範圍攻擊
氣球太易爆唔好
加上袋跌落地增加濕滑程度
到時就可以見到狗吃屎

去中環開party帶多幾個汽球囉

另外屎彈淋濕佢地既衫就會入埋皮膚表面
增加佢地既噁心度兼且佢地係冇得即場換洗
到佢地退場既時候已經乾晒
你諗下佢除衫既時候仲要係個頭度除
塊面hi住件屎衫咁除
諗下都開心
好過掟完野就冇下文
呢個就好似打機放毒咁
係持續性兼扣防 減對方士氣既方法
但壞處就係增加敵人攻擊力

共勉之

發夢見到有好多貓屎同一堆有尿既貓砂
唔知得唔得

貓尿最好 果種臭味無乜人頂得順

聯絡下寵物店?

發夢仲見到
仲有一大堆要清既充滿屎同尿既天竺鼠木糠

貓奴咁多
每人儲定小小到時拎幾樽出黎就好夠
搵連登貓奴幫手
但要聽日推比多啲人知

貓狗都要啦

呢d真係和理非非啦

唔好運，即場屙
拉都無得拉你

有無諗過禁多屎放係物資站 做物資站嘅人會有幾大心理陰影？

你諗下走位既時候物資係最慢又冇人防到
呢個時候有啲屎彈係隔離掩護
另一班人執野走
真係攻又得守又得
岩唔岩先？

然後橡膠子彈一中屎袋 就炸到物資站所有人一身都係屎

增加嘅唔係攻擊力 而係殘暴性
佢地會更加殺紅眼
更多罪行 更多組織 人士鬧鳩佢地

推

咪沖涼囉 點姐
黑警冇得即時沖
人數多過佢

去廁所沖容乜易
但警犬要著住套制服十幾個鐘 邊個毒最耐？
狗最中意食屎 唔比佢地食多啲？

清兵咩 仲玩屎

因為楊芳十分堅信，英軍接二連三取勝，「必有邪教善術者伏其內」。法術邪教最怕的東西是什麼，自然就是屎尿了，尤其是婦女的屎尿。

1841年的2月底，戰鬥打響。之前收集來的馬桶，全部放在竹筏子上，由一將領指揮。楊芳親自帶着大隊人馬在珠江兩岸設伏，等到敵軍艦船開來，岸炮響起的時候，竹筏子列在水面，順流向英軍的艦船漂去。

你能想像成千上萬的馬桶，沿着珠江順流而下的場景嗎？

係咪好期待好興奮？

有用就得啦

呢d野係無殺傷力

但係精神上會非常悔辱佢地

我強烈譴責大家咁做

冇殺傷力
佢地想將武力依法升級都唔得

大家嘅創意必定會令件事成功! 盡量諗多D唔同嘅方法, 等佢哋冇藉口還拖, 亦都唔知搵咩還!

好玩唔玩玩屎？！

其大家唔洗屙咁辛苦
西貢咁多牛,有行過山都知堆牛屎幾大堆

另外見過有貨車專運呢類糞便

百幾萬人對三萬隻狗 一人一篤屎尿佢地都幾過癮

唔好傻啦 邊得嚟咁多屎
我最近腸胃唔好 得水喳

同我個清潔劑，洗衣液有異曲同工之妙

有無啲做吸糞嘅巴絲

無咁暴力我建議坐低唱歌

功用有二
一：整到佢全身痴笠笠，
一係離場換gear，一係成身唔舒服
二：扔得咁多，警犬陣地會變得好跣，
佢地突然襲擊都無咁易，有巴建議先將洗
衣液溝水，仲跣

諗起以前中學PE堂之後班女仔先黎噴止汗劑
但又cum唔晒啲汗味
變咗又香又臭咁仲難頂過單純汗臭

有無得crossover下?

發夢夢見好多好爸爸湊BB
個BB仔唔生性 屙晒啲屎落尿片
好爸爸唔想隨便喺街扔落垃圾桶 費事整臭晒條街就唔好啦
但攞返公司屋企扔都唔得?

廉價運動用品，包括網球拍，潛水面罩，滑雪護目鏡
全民學打網球運動日，內附使用說明圖

認真，試下無妨

唱聖詩冇人咁郁你
有人埋你身你就叫哈利路亞

其實前幾日有人開post提過啦
好多正皮
今日一個都無

吸屎車

叫瀨屎專家幫手

Btw扔屎都會變暴徒
一定7出國際

支持

好核突

如果自己友中招咁點 成身屎屎尿尿仲要搭車返屋企

可以試

衝向警犬

好玩唔玩你玩屎？！

屎蜢唔好咩，掟一包過去就爬哂出嚟，走埋上身就最好

仲有尿袋 I MEAN差電個啲

其實每個屋村都有化糞池，而我地可以試試問

呢間公司租借化糞池車，價格唔貴

咪係 人地外國一影就影到香港人拎住堆屎
都唔知做乜鳩 一定有其他可以代替

帶埋滅火筒有冇得諗

今日添馬廁所條隊
一人一篤都掟撚死

呢方面 新界佬專業

沖死埋啲狗

呢d咁難控制 搞埋自己友

我幫你

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post

認同請幫推

極力支持

P

大家要和平理性
千其唔好玩屎

仆街好似幾好玩

利申一日可以屙三四次屎

發夢夢到有人將d屎水放入汽球入面然後好似擲水彈咁擲落d狗到

屎同尿一齊煮就係古代守城既金汁
掂到皮膚會腐蝕加有毒 同埋臭
但係大家小心慎用

愛回家有一集提屎猛，大家覺得屎猛呢樣野如何？

7少陣啦你班小學雞

何柒之有？

蜢周圍跳就唔好啦
一pat野痴佢地全身咪夠

又熱又臭

廁所可以做物資站，既方便又環保

周邊都有咖哩缸
周街筆都得喇
一定要用屎

帶膠袋 上天橋 即場痾

掟屎實有傻閪中自己人

小朋友玩水球

貓屎應該幾好